國慶日中槍男生被控暴動 押後至下月再訊

【Now新聞台】去年國慶日，在荃灣示威中槍的男學生被控暴動及襲警罪，他與同案其餘六名被告在區域法院再提堂。

案發當日被警員開槍擊中的男學生曾志健應訊後在雨傘陣遮擋下離開法院。他被控一項暴動及兩項襲警罪，其餘五男一女被告就分別被控暴動及縱火罪。

第二及第七被告向法庭申請將控罪分成兩宗案件審訊，法官將案件押後至下月6日，處理是否分案審訊。全部被告以原有條件繼續保釋。

P.S 首被告陳手足仍不願聘請律師..

樓主 用 國慶日 呢三字就錯了

健仔中槍之後撲埋去果位手足...

照copy無為意

首被告陳手足仍不願聘請律師

樓豬

第時要去外國先做到prof

中槍仲要入冊，慘過死

果段片睇咗好多次

窮定傻?無人教佢,細路唔識老母都傻㗎?

果位手足仲係唔肯搵律師

支慶／國殤

法治已死

係咪錢銀上有問題